【一周必看】一跌即死 頭撼頭重創 港版亨利教你點保護個頭

【一周必看】一跌即死 頭撼頭重創 港版亨利教你點保護個頭

【一周必看】這陣子不知為何，經常發生爆頭事故，好像香港警隊首位華人「一哥」李君夏日前在家中滑倒昏迷後最終不治，而台泥董事長辜成允又因摔傷後腦搶救33小時後終身亡，可見撞地爆頭這種事情可大可小，輕即受傷，重則死亡，尤其是做運動員經常有肢體碰撞，好像英超球員賴恩美臣便因為頂球，被加利卡希爾撞傷，「香港亨利」又怎樣看？

綽號「香港亨利」的東方前鋒鄭少偉說足球運動其實不是那麼危險，一般都會舉起手等做自我保護動作，他指出大家也不想有這些意外，而賴恩美臣又沒預計到後面有人，各種加在一起才令事件變得嚴重。那麼不如教兩招來，看看可以怎樣保護自己，鄭少偉說︰「我們通常騰空的時候都會起手肘，拿來保護，和對手有距離，起碼可以隔著卸一點力，不會一下子受力。」所以說比賽再激烈都好，作為球員最重要的就當然是先保護自己。

侯城中場賴恩美臣是於周日球隊以0:2不敵車路士的英超賽事中，上半場與對方的加利卡希爾爭頂頭槌後受重創致頭骨骨裂，要緊急送院接受手術，而他在手術後已清醒及情況穩定，吉人自有天相。

另外，侯城在英國當地時間周二亦再度發表聲明，表示賴恩美臣繼續進展良好，未來數日他會繼續留院接受觀察，而侯城的醫療團隊亦會與他保持接觸以評估其進展。

上一則: 【一周必看】意國血腥Parma Ham 地獄農場豬仔互咬相殘

下一則: 【一周必看】【婦女新知】 便利店無賣廁紙 奶媽今日先知...

邊度亨呀，呢條廢物

教人起跳開爭